【寫個慘字】男友台上跪地求婚 女友放低紮花掉頭走

男友在大庭廣眾下向女友求婚，一般是很浪漫的事，但凡事也有例外，墨西哥新萊昂州一名男子當眾向女友跪地求婚，結果非常慘烈。

片中可見，身型略胖的男子捧着一大紥玫瑰花和拿着戒指，在舞台上單膝跪地求婚，旁觀者即時哄動，不少途人都深受這甜蜜舉動感動，熱烈拍掌鼓勵，還傳來不少笑聲。

女友見男友如此舉動，非常激動地掩著口，同時不禁左顧右盼，看看台下其他人的反應。她在群眾壓力下，伸出雙手收下了花束。此時男友再高舉戒指，正當大家都以為女方會感動答應時，她竟然掩着口搖頭拒絕，然後轉身走下舞台，更將玫瑰花束留在台上。

男友被拒後不知所措呆在當場，有旁觀者立即上前安慰他，不少旁觀者都為之動容，片中更聽到一名女旁觀者不忍喊道「好殘忍啊」。

英國《每日郵報》

定係其實條女只係想收下兵 估唔到個肥仔咁認真

你求得一定要受咩？
你求婚咋！

好多自然定律真係唔好諗住去改變

狗改不了吃屎

表白應該男人做

結婚既話條女唔迫都唔好求